汽車喇叭5千內係咪都係垃圾？

二路應該都夠，唔太識音響野，前後級應該冇乜大需要

推

原廠已夠做

真

聽歌耳機有人用100有人用10000，見仁見智

利申：原廠

喇叭貴都要㗎車隔音好先聽得出

但通常隔音好嘅車都貴

貴車通常原廠喇叭都唔差得去邊

你岩

你咩車？

嘥氣啦喺架車到整咁靚做乜
更何況5000買耳機先叫中等貨
買喇叭更加唔使諗

14年x3

冇你咁有錢青

我都冇
錢

我都想加返個高音落去
利申 都係x3

汽車喇叭都係垃圾 5000蚊以上就係價值5000蚊以上嘅垃圾

換一對A柱H/K囉

幾銀 邊到換好

都唔係既，真係有D靚聲聽落爭好遠，當然你唔好同家用比，始終車內限制多好多
但其實靚既車內音響都係傳統音響大廠出品

去幾間賣歐洲車零件鋪問，幾次經過都有現貨
A柱主要係改善高音/ 人聲，好似2000蚊左右，買完出去搵車房裝

不過後期換option音響真係有風險，就係唔知真定假，市面上太多假野，連賣俾你果個都唔知係假... 尤其係最出名果幾間
最好新車落地就tick option加，包冇假

就係加a柱

可以只加高音唔駛另外裝分音器咩?

利申:原裝

真心講 佢原廠同option果套真係差好遠
鍾意聽歌既 唔可以慳
2皮幾野 tick埋個option 佢啦

就係冇而家先後悔想換

淨加裝A柱H/K, 網上評價好差, 因為同本身套原裝野唔夾, 啲聲好尖